點解鏗哥呢排咁中意抽埋大水？

"埋" 位立即 "工" 作

香港埋工學院

得埋大有EE

土里 大

佢之前開咗個po講poly
點之個"理"字打錯，打咗做個"埋"字

HKU仔肯提下埋大咪係埋大既榮幸囉
反正都冇乜人識埋大

我知呀

但我係想知點解佢抽埋大水